有時出街見d sales行行企企就覺得佢地浪費緊人生

名店sales、百貨公司sell按摩椅個d
係度打牙骹，唔知做乜

如果唔駛養家真係揾d野讀下，揾份實際工做

讀完實搵倒好工？

你個名

百貨個d真係

冇人做sales邊個賣嘢俾你？

Aco神工

望下sogo就知...

有d仲扮韓仔look

行行企企有錢收 仲想點

岩c9做

有d賣既野根本無咩人買，分分鐘成個月都係做到幾單生意，
點搵食

最慘好多2X既後生做

以前做過一排 同做保安無咩分別

要追數

大部分工作都係機械式工作架啦 ,

Sales 咪又係機械式應酬 ...

人地月入4萬話你知？

Sales根本就廢既

無錯，但有時候人生唔會一直係規劃之內
生活係充滿著唔同變數
讀書係增加你嘅底蘊，唔代表改變你個人生
心態先係最重要，
當你有上進心，
無論去邊一度你都會想辦法改變自己
學習既地方，遠遠唔止淨係學校

做到成隻狗咁就係唔浪費人生?

我就做緊名店 邊間唔答， 但人工一定好過好多人先，百貨就真係浪費人生

名店sales入月幾萬 走去笑人